又黎啦！某中學候選內閣向某KOL要求免費拍宣傳片：雖然你得果區區30000個訂閱幫唔到啲乜...

而家啲00後真係勇武派黎

雖然說不上是粉絲

可唔可以貼晒出嚟

樓豬係KOL ?

北角蘇浙公學?

乜水

LF2
WFC

睇黎樓主係kol本人

做乜撚野

兩面都on9

關我撚事咩
乜撚都放上黎

2邊都係垃圾

屌笑撚死兩邊都係垃圾

乜水.....

其實咩都唔太關你事，不如你自己登出啦

係咪覺得自己有3萬訂閱又串到人好威威

自己炒自己新聞？ 我就唔信學生咁勇武咁樣講

咁就睇下連登既30萬粉絲幫唔幫到佢地

但00後，好難講

KOL?

Who are they

加埋樓主有三邊

先唔好理個kol係乜水
冇budget義工都算 阿學生哥你宜家邀請人連基本尊重都唔識？
「雖然你得3萬幫唔到d乜」...「算不上粉絲」...
講到咁點解要邀請人幫你拍片？

仲話kol,拍條片都咁多齮齕

咁而家又真係免費宣傳緊嘅

你

同之前科大單野差唔多

00後真係史上最垃圾既世代

貼晒所有對話先批鬥大會啦
有前文無後理好易斷章取義
馬路如虎口呀

似自己炒作

你叫人免費做條片俾你去宣傳
咁樣都可以用商業角度考量？
經濟拎F㗎？？

唔係針對在座任何一位，但2邊都係垃圾

越來越多人用呢招自己炒作
好撚心作好啲劇本啦
中學候選內閣要KOL宣傳來把撚

大家去fb檢舉佢
屌你老母過主啦兩邊都係垃圾

兒登真係兒登

條零零後又冇講錯喎
30,000訂閱又幫到啲咩
龍心都30,000訂閱啦

結論兩邊都垃圾 打和啦

佢都算係KOL? 佢係專做啲同遊戲、動漫相關fun facts嘅youtuber嚟喎。
睇得出佢係有比心機做research、有熱誠嘅youtuber。唔係啲咩尻大J、笑波子嗰啲，為咗訂閱人數做小丑。
我係有一次無意中見到佢做關於攻殼機動隊嘅片，話套片用香港做背景，製作團隊仲專登揾咗香港歌手嚟唱插曲，之後佢揾埋嗰歌手做訪問，睇完我話subscribe咗。

成班連登仔見到樓豬話人係KOL就即刻起哂鋼，係咁串人「唔係以為自己好紅啊嘛?」。
明明樓豬CAP嗰兩張圖佢都無用KOL自居過，又無講過自己好紅

咁撚垃圾的channel都叫KOL

又唔洗咩都拉世代階級鬥爭嚟講，大把U soc都曬尻人野食甩底，垃圾邊到都有

乜kol呀 未聽過

個Youtuber高質架 都幾多Fallout分析片 又會溝埋歷史野講下

btw個中學生又真係串撚左d 中學都有教實用文要不卑不亢啦

串過馬撚

連登仔係繼00後最垃圾
連人地channel 講乜都未睇過就已經話人垃圾
雖然佢講野既tone 好撚自大，但就睇在佢有做research 先拍片呢樣野，我已經follow 左佢youtube

都未accept個對話
佢根本覆唔到對面

專登油走蘇浙剩低北角公學真係同開名無分別

呢個youtuber 高質野尼架
好鐘意睇佢解釋fallout 入面啲秘密既片
佢其他好多片都好資訊性

點解要自爆?
淨係講第一句 等佢覆唔好咩?

個內閣有文宣未

其實呢啲你求下人哋就有機會肯幫你宣傳，以前有師兄仲搵到明星嚟幫手宣傳。不過依家講野咁串搞到被人公審仲要影響校譽，實100%落選，抵死

佢啲fallout解說真係好好睇

請將不如激將，你地識條鐵咩

搵人幫手仲要串過馬撚係咪00後既特質

xx公學

樓主見到youtuber就9沖去插人 傻撚左

咁都唔係KOL係咩

條撚樣係咪中間del左啲咩對話啊。好地地上個message叫佢幫手拍，下個message就話佢地30000個訂閱幫唔到啲咩？

前面有幾條友話咩兩邊都垃圾
想知個youtuber 係呢件事上面垃圾左啲咩?
有時唔係乜都企道德高地屌哂兩邊就係型既........

啲對話奇奇怪怪咁 都係唔好跟車太貼

呢間垃圾學校嘅學生質素係咁㗎啦

樓上咁多人咁都要順勢屌撚埋個YOUTUBER
真係冇撚得救

喂屌
公道d貼完整對話圖是常識吧
貼一半做乜9
係咪youtuber串人先
人地先咁回應

係咪個youtuber中間話比收錢，班00後就應你得個30000fans仲好意思收錢

咩叫你家好

個所謂kol d tag好撚老尷

就算冇人識, 冇人Follow

就要免費同佢做野?

00後邏輯

呢個YouTuber真心高質
唔係純粹鳩吹直播打機
都唔明點解會比人屌返轉頭
明明就00後柒啦

00後仲咁細
on9 都好正常

child登多00後

到底00後有冇logical thinking 諗下都算仲要咁勁send咪比人睇

咁有型呀？
二次元解密？
原來又係一個毒到出汁既毒撚

對話圖貼到咁柒好難評論

其實佢d content ok

我屌，有睇開呢位youtube
其實佢d片明眼人睇得出係有心思有心機做，
係YouTube界黎講算好撚高質啦喎
連登00後=

Cut撚到咁點知咩事 會唔會你屌完人地老母呀？

讀到中學都仲細

唔止on9仲好冇禮服

他只是個孩子

除左人身攻擊仲識咩?
你睇左佢d 片先再攻擊都唔遲

得果3萬個follower就收皮喇

Sorry ，呢d毒撚野我點解要掂？
又毒又酸又臭
真係得你地班毒撚先去護主

唔評論果位KOL 唔識亦唔打算留意

啲中學生真係弱智無極限
邀請人好似好撚委屈咁 屌你老母

00後

屌你老母，一係po埋個學生名
冇證冇據咁
屈鳩人定自己炒作啊
又有機會係間學校其中一個候選內閣做鳩對家

咪同d 大學生 o camp 乞贊助一樣
大幾年都係傻鳩
90後 00後有撚分別咩

中學雞收下皮先啦

新一代

之前科大單野一面倒幫個老闆架喎

佢d片叫有d分析 唔係垃圾youtuber
踩人嗰d會係咩人呢

細路無禮貌係事實
但一個成人擺個細路上網你想網民點？ 起底跟住騷擾佢老母定搞到佢退學？
ignore咪算

以前我地都會寫封信恭恭敬敬請人贊助三文治啦

肯定唔會係信寫
雖然d三文治麻麻地好食⋯

雞翼事件，科大hall 3 道歉聲明下反屌小店「鋪頭做唔掂生意發人爛咋」「你贊助我就一定要？」

hide哂identidy咪保護緊佢囉 話緊比全世界知00後有幾過份又有咩問題

竟然有人話番個youtuber
hide名話人拗底
俾面班靚仔咋

上開連登慣左口吻

咪一樣有d on9 大學生冇禮貌又白痴
之前科大先有一單

中學學生會都搞咁多無謂野
俾你做到學生會主席有咩著數啫
無撚聊
又唔會做到咩大事
俾心機考好dse 啦
柒頭

講左咁耐仲未有圖？

家長教唔到 學校教唔到
咁咪社會教囉 有咩問題？
同埋都高中生啦 仲細咩路
咁無能力就唔好選SU啦
仲有唔明你呢d無限放大同推論既人
又推到退學又乜 下一步係咪話d人搞到佢自殺？

r/choosingbeggars

人地想帶出個現象咋？
一定要人冚家鏟？

唔會自殺掛？？

不過應該會俾老師屌到仆街

我宣佈...

所以你貼個匿名對話出黎等人教訓空氣？
group埋一齊屌晒00後垃圾最好

sigma 正垃圾黎， 先唔好講抄鳩伍公子扮原創，佢啲片好多野都係無reference鳩up錯哂,情商低心胸狹窄，靜係睇佢一個網絡人咁同啲小學雞計較就証實到啦。
紅左自然大把依啲野發生係身上，唔通特朗普比人inbox屌佢老母又要一個個開post串返轉頭？

撐Sigma

中學喎，高中生喎

lm

佢係自己既facebook關於自己既feeling, content=公審
自己未睇過=唔識 who 無人識
連登仔世界第一

大多數連登仔咪又係呢d on9 00後 90 後組成

佢地個 mindset 一樣咋嘛

自己係垃圾，但又睇唔起其他人

自卑變自大

是撚但啦 個二次元解密一樣係垃撚圾

有睇好撚威？
佢咪又係另一個小學雞
之前俾人話抄襲借伍乞衣把口想收人皮
唔撚了解人地想講咩就post對話圖出黎死撐

拿我而家就屌你老母臭化閪
你唔撚好回應啊我同你講

有做老細嘅潛質，塞錢入個KOL袋

有留意過呢個Content Creator
只能說唔啱我睇
一:講嘢串加自大,將唔同意自己觀點嘅人定義做小學雞/冇獨立思考能力,好多時少少事就屌人
二:有唔少片內容明顯出錯
三:明顯抄人風格但係仍然覺得自己冇錯
睇得出係伍公子Fans,可能因為咁所以咁串,只能說你冇人咁有料就唔好學人,你亦串唔起

題外話其實Fallout鬼佬一早做到爛,點解有條友用自己把口講一次啲人就會覺得高質?

Send俾波仔 ricko 馬車
岩哂佢地 鍾意細路女

佢犯好多邏輯毛病
又零舍自大
以為自己嘅思維特別出眾
有啲中二病

有睇開 覺得幾高質 講野有紋有路
係有時偏激左d

個youtuber高唔高質根本唔係重點

又邊春個KOL

NIGHTBLUE條片
唔同意佢就係傻仔

上得連登多，學埋晒啲屌票。

hornox

講緊班中學生處事態度 又俾你班child登spin左個主題去個youtuber d片高質與否 根據你班撚様嘅思維 你地屌人前諗下自己係咪聖人先好呀

哩條友自大到死
有人持相反意見就話人haters,小學雞 抬高自己
覺得自己好思想獨到咁，事實上係將啲嘢吹到大一大 誇大嚟講

只係youtube推薦所以睇過兩條片，一條講nightblue一條唔係好記得係咩
但係最記得係佢兩條片嘅內容都包含咗笑人哋小學雞
話人唔鍾意就唔好睇，啲haters留言佢唔會理
事實上好鬼在意 特登起啲片度講

無厘頭
第一句就叫人幫手宣傳
第二句就串人？

成件事都已經唔合理啦

是但啦，連登都慣左炒車
上次果個耶教叫人免費設計揮春又係咁

cap圖啲對話無頭無尾咁 中間又唔知有無cut過 連登仔見到係00後就屌咗先 真係戇撚鳩鳩

你free一次畀我
我叫人like返你
下次佢哋又會返返嚟請你做嘢
free一次就無限商機

00後唔想俾人針住黎屌咪搵野轉移視線囉
諗下幾多00後上child登先得架

可惜你係低質會然呢
尼你老母

有D OK, 有D係想拋書包
e.g. 講電競, 亂用經濟泡沫term

保持距離唔好跟車太貼

要搵人幫手宣傳都唔搵個得30k subscribers嘅kol幫手啦
兒登仔又炒車

話sigma高質個d肯定唔知佢d片左抄右抄
fallout個d有條直頭係照dup大陸bilibili一條片

其實中學雞啲SU要乜嘢宣傳
校外又無人投票
是但自己喺學校門口嗌下洗下樓已經夠用

單野9成9流啦
五毛又做野嚟分化香港唔同年齡層

條友得訪問條片算高質
其他個啲左抄右抄
講嘢又串柒柒
重打5p 字添

有睇威唔威我唔知
但將kol=垃圾 呢個行為就一定係柒

幾同意呢個comment 特別係中二病果句

知唔知kol點解

有睇過下fallout d片
係有俾心機

少數會睇嘅香港人

真係好有見解好有說服力

opinion leader喺佢個範疇對人係有影響力
講到佢做到咁足功課,又咁pro
令你覺得佢嘅資訊可以信服
即係佢喺呢個範疇你會受佢意見影響囉
咁唔係opinion leader係咩?

因人廢言

其實係咪學校幾個學生會內閣成員上左黎想帶風向？

求人重串77

乜中學選學生會都要搞咁多嘢

兒登果然係兒登
就件事上面睇個youtuber完全無問題
但硬係會有啲人衝出嚟話咩兩邊都係垃圾 唔識喎
而家個問題出係個班中學生到喎
咁都有位可以屌到個youtuber
對人唔對事嘅連登文化真係好恐怖

第一段同第二段差成個禮拜
學生哥似未試過俾人已讀不覆發老皮
阿kol又好似執到寶咁有話題share
樓主更加無聊將啲無聊野貼出公海
我地cc台見到機會屌00後又唔會放過

sales次次遇見串柒柒既運吉客都公審世界咪好忙

兩邊都垃圾咪唔會炒車囉

樓上個d應該係北角班中學雞黎，靠人身攻擊轉移視線

明顯有幾個入黎帶風向
喂見左校長解釋未

child登仔唔識英文 睇唔到鬼佬片 咪以為佢好有料

其實無論個youtuber幾多訂閱d片高唔高質都好
個中學生都唔應該咁樣講野啦
完全唔識尊重人

只係識以貌取人
其實係香港做YouTuber係咪一種錯
定係連登以為個個香港人做YouTube 就係垃圾？
當然香港頭幾位YouTuber的確係垃圾
但上面個YouTuber 啲片你地有冇去睇
冇睇 麻煩你地睇下人地係幾認真去講解同揾資料
唔好因爲YouTuber就去鬧人
根本好冇邏輯去鬧人

網絡世界係可以冇任何責任去鬧人
可以盡情上黎放負能量
亦冇人會阻止到你

但你地嘅行為思想
令我覺得你地好似一隻惡狗
三唔識七嘅人都可以吠一餐

兒登
憎人富貴厭人窮
人地做得成功博老命搵位攻擊
失敗者思維

如果係條十零秒既自拍片講下加油啊支持你地咁我覺得無咩問題
但人地唔覆就發難渣就真係好小氣

似係

好多連登仔都係底層個班，見到呢班傻閪就直接block啦，佢地冇撚腦架

都有機會係班中學生上來帶風向

又成功借人上位 恭喜您呀二次元解密

蘇淅班人真係on9 嫁喎

搵錯對象，搵個講game 既抬橋channel關咩事

姐係你搵新假期一樣咁on9

呢班人R人拍片唔成功，就上黎人身攻擊個YouTuber

會唔會又比人貼街招

Kol 同youtubef都唔識分

二次元解密負評左

應該就冇
除非佢對話圖係做假
因為可以留意下 最下面有[接受/拒絕]
如果pm你既人係你本身好友冇既
係facebook/ig都會先詢問你接唔接受對話
要接受左先可以回覆
所以應該係冇DEL到對話

除非...佢咁有心機KEY[接受/拒絕]

佢就係咁有心機 咁想上位

根本九成九中文utuber都係垃圾
左抄右抄就一段片

依家冇人識你呀

佢之前diu香港人唔配有深度有做過資料搜集既game 片，只係識睇人開live打機，某程度上我覺得幾岩

我睇哂但都係比dislike唔否認某d片高質
但插人d片主觀又up又當自己啱既毒撚

係有心機整 但睇左兩條fallout片既資訊都好似唔太準確

好似好勁 睇吓先一陣

80後：90後真係史上最垃圾既世代
好心咪撚咁老屎忽啦

兒登真係兒登
00後垃圾剩係識講兩邊都係垃圾

00後真係垃撚圾

樓主打手尼？

原來咁樣係叫公審
果然00後都係無撚腦

可能班中學雞見人唔覆，玻璃心忍唔住串人
真係唔出奇

免費
叫你老母免費比我屌啦

00中學雞：呢條友香港人喎，叫佢拍條片選學生會先，班低from仔見係youtuber就狗衝嫁啦

到無回應：屌，呢條友得個3萬訂閱都夠膽唔應機，唔係以為自己好把炮呀？我睇開大j同波子哥哥訂閱數多過你多多聲啦

ON L 9，「只有三萬人的YOUTUBE」同「算不上粉絲」呢兩句已經好有用問題，兒登

係樓下comment見到有人放呢張圖

中學學生會搞咁多門面嘢做乜?

屌 根本係direct 佢個條友中文好有問題
我諗佢無串人嘅心 但係唔知自己寫出黎會比人有呢種感覺

又撞車了child登仔

小二 花生